你地班友捉夠鬼未？

我P牌都睇到忍唔住出post, 晨咁早都話會有鬼扮手捉，相都影埋，你地唔係以為完左就一定走晒無野發生吓麻。
港共或者狗最想睇到唔係你地和平示威之後你地原來唔係和平要我定清場。
係想睇到你地和理非講我地170萬行出黎比你地班勇武搞衰晒，然後就成功分化。
所以唔洗理留唔留既係唔係鬼，佢地唔走你拉唔到佢走，佢係鬼既更加唔會走。
總之唔理點，我地要做既就係過完今晚，如果結果真係搞到一獲粥咁，我地要諗點可以修補，而唔係係咁話鬼，我要同你割蓆呢D分化嘢。
你要知道，一分化，呢個運動就係咁先。
呢個時間咁多分化Post 出晒黎大家知咩事啦。

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

其實睇過咁多次，今次運動D鬼成日own goal, 只要小心D就OK，唔好驚比佢地得閒助吓攻。
必須不割蓆，不分化。